###Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.###

Обработчик событий - это функция, которая выполняется при возникновении того или иного события в браузере. Например, таким событием может быть клик кнопкой мыши или нажатии определенных клавиш.  